香港良心rapper jb

Jb一個無論人氣同人性都>>>>>>
Bakerie+老味

真rapper

jb好撚型

真香港rapper
唔係淨係識講錢講女人講自己幾咁巴閉
希望其他本地rapper出多啲聲

Fuck the popo我屌你老母

真良心，respect to you jb

Pish

jb
刀boy同左王加而合作之後
多左好多大陸人識又有大陸show
所以都唔出聲

Jb

有骨氣

親身發夢
日日見

屌你老母

姓吳唔係ng咩,y條友wu

呢啲rapper有show我地一定要支持
佢冇大公司support 除左香港真係要靠翻大陸走tour
經過今次應該都會被大陸狗封殺 要靠我地支持

屌你老母
菲律賓藉都有義氣過本地香港人

幾次發夢都夢見佢

swag citizen
freedom
笑死 翻牆上IG仲講咩freedom